屋企改左做bb1000 求幫手諗上網設備

我間房長期斷缐（睡房2）
睡房1都叫收到
睡房3冇問題
3間房都有人住 收wifi

趁裝修拉過1條 lan線入我房
條喉只可以入到1條
又轉埋bb1000

其實有咩方法係最穩定？
Router 駁router?
定係有其他方法

當然我未換router
仲用緊垃圾tp link 100mb
諗住一次過換

求巴打解救

錯區

Router + Switch

同你一樣1000MB，屋企3房
但Speed test 得200MB
買左Asus AC68U 廢撚到, 廳就收到但房就得一格

所以我諗緊買咩router